有冇人覺得髮型師係外觀魔術師

可以將個柒頭變做正常人
正常人變型棍子
當然有d 低lv 既會調返轉
真係好睇髮型師功力

有無毒撚讚成

未試過剪完頭髮係好睇左